劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

仲唔快D簽名？

推

Pishhhhh ahhh

點解咁少人簽
完全唔夠呀！！

人手置頂！

推！！！

Pishhhhh ahhhh

星期日行街！

係咪想民主黨輸
係咪想分化泛民

香港人無得再退

Push

推
唔洗覆5毛

Peter 仔

推！！

嘩終於見到你入嚟
不過不推文嗰下仆街囉
做5毛都做得唔專業

仲係好那煩
唔參加初選都要被人屌！
泛狗部份反對攬炒，又唔屌人

你係咪熱狗
想做死民主黨？

簽簽簽

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

何解

pin this

丟掉幻想，準備同共產黨攤牌

唔洗覆5毛

推
嚟到宜家 各位要有攬炒嘅心呀

我係香港人
打算團結所有香港人做低你班共狗

推啦屌

反對攬炒條蛋散咪係初選將佢vote dowm

算
撚佢搞衰個post
唔理佢算
佢覆我哋用不推文會搞沉個post

推！

vote them out

今鋪真係攬炒啦大家喺同一時間出po

食到咁正嘅

hello

夾都無咁岩

推多幾下呀

撞冰山了

同邊個post啊？

救命呀大佬

所以我唔出lu

即係做低民主黨

熱門第3

良善巴、洗地組

三不投目標係所有唔支持初選嘅候選人
你睇返之前嘅post都有見到我有屌一嚿雲白頭佬
我哋嘅目標只有團結香港人及對抗共狗
請支持三不投
我哋不是親任何黨派的

簽左

ppppp

下

btw,係熱開

Share俾埋你身邊既同路人呀

thx bro

係

收皮 點都唔會聽佢支笛

但係我都會簽 畀啲冇用嘅數據佢

乖

呢個又唔係佢嘅聯署

hongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
如果香港在1989年肯做他們的祖先在黃埔布爾什維克1925年政變以後所做的事情，就算在1995年獨立都沒有問題。中產階級知識份子取代大天二和鴉片軍火走私團領導社會的結果，就是彭定康議會和雙普選議會都注定在1997年被臨時立法會解散。解散的原因就是中國恐怖組織吃定你們打不起來，今年立法會選舉如果勝利結果也只會是這樣。民主從來都是長期國會或立陶宛民族委員會單方面宣布和行使主權的結果，從來不是抗議得到的。你們只要多準備重機槍和狙擊步槍，單方面宣布成立雙重政權的就是你們自己了。如果自己不能打，再怎麼建構也沒用。

Zhongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
·
May 6
香港對貴匪的重要性，不會超過1935年的上海。蔣介石的半數收入來自上海，但他仍然必須在上海開戰。實際上無論選出什麼結果，戰爭早已無法避免了。一挺重機槍比一百個教授的說服力大得多，時間就是生命。

有枝重機槍好過你投票啦

教壞細路

vote u out

Pishhhhhhh

咪係

夠喇

Pishhhhh

作者

上左熱開就推慢少少

push

幫手推

每日一字

Share俾身邊既朋友叫佢地一齊簽呀

第一

論標題的重要性

考慮入手門檻用刀容易啲方便啲吧
你屋企有冇刀？
香港人屋企有冇刀？
有幾多狗被劈死了？

你想我出?

侯選議員唔簽攬炒commitment我個人就唔會簽呢份野

從來未試過標題乜花巧都無
完全係照直講

不要浪漫抗爭更不了有多餘假設
成日講咩我有咩咩咩就點點點
事實呢？

你出我都係照推啫，驚冇人推咋

Pishhhhh 35+

攬炒係今屆立會（可說最後一屆立會的任務）
如果做唔到呢樣嘢講咩都冇用

今日去邊度開台呢

大家都係唔認錯，覺得投泛狗有用
我沒野好講

唔初選點防止𠝹票?

劉生好多意見都好好
不過好多激進派因為隻頭套就因人廢言

List

list

我無講過
喺到講假嘢分化有意義咩

劉細良個名夠嚮

puah

OK啊，唔該曬幫推！

已簽

因為真係冇人支持

我係5毛熱狗公安警犬

唔係咩急嘢,遲下再出都無所謂

反正我fol咗你，一出po就推

出個黃Big雲出嚟 你投埋我嗰份

初選初選

多左百幾人簽

Share爆佢好嗎

次次都見到你
再推

佢專業推post
考左牌

點解唔調轉
係初選投走條蛋散
我唔信我呢個想法係少數派

熱開第一

Push!!!

巴打好波 由獨力推post去到戴耀廷 劉細良都一一加持

大台良又出黎

幫手share

簽阿阿阿阿一早簽咗

珍 初選一定要全力幫本土素人造好個勢，係泛民手上有咁多搶咁多

又話唔要大台？
如果初選結果出個黃碧雲，我含唔落

share俾你身邊既人再share開去呀

唔止
開post到而家半個鐘250

果然劉細良個名真係勁

我都成日見到你

師傅

推埋比燒生睇先

你先係

唔係話聯絡過？

所以要有初選

細細個就聽過你個名

佢城寨唔少人聽架
patreon都差唔多一萬

幫推

Pishhhhh ahhhhh

做得好
推

呢條路上好似坐過山車

我都有科

乜睇到有幾多人簽咩

如果蕭生都幫手推埋應該多好多人簽！
不過最好唔好燈個聯署

我哋係民間自發
唔係任何政黨嘅
今日個post只係將唔同人對初選嘅意見擺出嚟畀大家睇

呢d人擺明唔知前文黎理
是但彈句野出黎話大台

點搞得萬幾人

yes
你睇聯署條link最底有

支持

Sign
Share
And push

推呀

睇到架

Done and strong push

無同燒山本人傾過
但經過多重方法搭路

唔知而家劉細良加持會唔會有機D

如果真係啱啱先知呢個聯署
咁呢個post有效

如果佢都講 應該動員到好多泛民

初選喺全港民主派區議員辦事處做，如果中共最後選擇不斷DQ，連plan b 都入唔到閘，到時民主派只能杯葛選舉，但如果民主派依然要攞認受性去打國際線，咁用公民投票選公民議會同中共嘅選舉抗衡，我地就要區議員再幫手，而今次初選係一次預演去做依樣野

ps 希望我講嘅野唔會成真，唔會有無限Dq

咁樓豬好大機會要裸跑

希望可以爭取多啲人支持，時間無多

Another pish

仲諗住唔提甘耐無人記得添

done

pish

你就想
Cap哂圖啦

Share俾你身邊既朋友叫佢地一齊簽
再share呀

喺你每個po都提大家一次

夠膽不聽DQ就同佢玩大佢，同舊年一樣

Pishhhhh ahhh
仲有屋企人呀

14846
又多左100

on9晒時間

好毒

由5毛單機

推啊

要開心share

推推錯另一個岩岩

唔好做d on9野啦

用聯署杯葛民主黨

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

支持初選 無初選立法會輸硬

14950

呢個鐘應該有500人簽

有，過左

唔錯可以更好

Push, 大家要目標清晰

Share俾你朋友呀

15062

推撚爆佢

推！！！！！

一邊交稅一邊幫襯黃店係咩玩法
宜家呢個政府係赤共
以為投票可以令立會同政府改變
根本就唔可能
有本土咪投土本囉
盡公民責任
但要光復香港
又唔搞獨立
想係老共的爪下搞民主自由
我真係唔識玩

合理

push 啊!!!!!!

15115

up

推呀，我要初選

簽咗民主黨係咪會攬炒？

已簽 push

一定要推!!

大奸就收皮啦，100萬人坐低左未？

佢係幫手呼籲叫人簽
佢唔係搞手
唔該搞清楚

推推

15286睇黎今晚收穫唔錯

Sign and forward

係，歷史新高

你意思係單日簽名人數？

謝謝你的簽名！
Thank you for signing the petition!

請讚好 分享 訂閲一下聯署平台!
Please Like Share and Subscribe to the following petition platforms!

快d簽！！

哈哈哈係

好明顯眼訓得濟
詞不達意

你簽左 班議就會知民意
唔好俾佢地以無人支持初選為由 唔搞初選
唔想被人當做籍口 請聯署

Share and forward俾你身邊既同路人簽呀

辛苦你啦
小心身體

15385

呢post幾好笑，留名跟進。

點解仲用𠝹票論

不投：
- 沒有意志和決心，只說「積極」的候選人

簽咗

【立會要初選 「三不投」聯署】 Legcopetition
93 subscribers
多謝網友 Zhi Choi 製作短片！大家請去佢Channel支持下：

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG：
TW:

聯署FAQ：

請廣傳！

#立法會 #立會 #初選 #立法會選舉
#選戰 #聯署 #三不投 #立會要初選
#簽名師 #簽名師召喚
#legcopetition @legcopetition

Deliberate Thought by Kevin MacLeod is licensed under a Creative Commons Attribution license ()
Source:
Artist:

出面咩唔好投泛民既有幾千個留言

呢D真係做野表態既又無人推

應該整多個campaign "反警暴聯盟"

將反對黑警連結落泛民陣營 有可能吸到多啲中立票

例如我屋企兩老 佢地不嬲政治盲毛 但佢地呢幾個月見到黑警所作所為都睇唔過眼 佢地已經應承左我9月會投泛民 希望過半議席可以有機會聲討黑警

15508

搞起左個初選，集齊民意

再搞呢個，拉多D人去投票

Tui

【立會要初選 「三不投」聯署】：

建設新香港

一早簽左

一齊喺水炮車前面坐低簽

咬定青山不放鬆
立根原在破岩中。
千磨萬擊還堅勁
任爾東西南北風。

一定要幫推!!

白票兵，大公，文匯：整頭套，屌你老母

佢幫手呼籲人簽呀
搞手係樓主呀
搞清楚先啦

Done

我都呼籲簽呀，你估藍絲有無能力投你個初選？

點解啲分化撚咁鍾意屌劉細良
原因係因為佢套論述係團結到最大多數嘅香港人

大中華膠定係獨派主張聽佢節目都會啱聽

所以共派報章出咁大力屌
你睇下佢youtube 1月山西布政司駱惠寧一落嚟中聯辦就要即刻黃標佢啲片就知咩事

如果係「罷免港共聯盟」呢

唔好覆5毛呀
每個重要po都係俾覆5毛果啲騎劫咗

推 推 推

Pish

其實內會單野睇得出班保皇會出全力
務求贏到立會
香港已經處係分岔位
揀任何一個位都會產生好大既影響

認真 我想見到保皇輸
求下你地唔好互相界票 得唔得？

己簽

唔會聽劉細良講
直到佢面對水砲車唔走，就坐係水砲車面前

A

個聯署係樓主搞架
唔關劉細良事

有用推

PUS

好耐無見

Signed

劉細良即係支持黃碧雲? 佢真唔知定假唔知呀？

signed

Pushhhh

不投城寨推蔫的垃圾

Jm9

唔該幫推新post！

所有初選候選人同意簽「攬炒書」！

唔該幫推新post！

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

推咗新Po

唔該推新post！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

簽咗

「三不投」拒絕參與初選既 教協 葉建源

唔該幫手幫推！

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！